喂 泡菜仔 你點踢波架

你渣住堆垃圾
贏左人地隊世界冠軍呀